一人N個各行各業以畜牲為名

IT狗
LAB狗
醫狗
教畜
社畜
警犬

雞

香港有邊行唔俾人話狗

港豬

消防

漏左

火牛

消防猿

消防狗...
一講出來,好似真係有聽過呢個講法

行行都畜行行都狗

要返工個個都係做到狗咁㗎啦

但點解班撚屌波板糖人 唔係狗

工程狗

食環

火燭鬼

飛雞

健身sales狗